吳哥窟/暹粒自由行 - 有冇包車好介紹？

下個月同兩個Friend去玩7日，有冇巴打喺果邊包過車有好介紹？大概價位幾多？

之前包過大約hkd880 （usd110) 3日
包大中小圈一日睇日出一日睇日落

係督督定私家車？

私家啦 咁鬼熱仲tuk

同埋880$ 3日tuktuk緊係唔制

我之前去搵stopasia包咗3日私家車
大小圈包日出日落分別USD28同USD31一日
另外仲包多咗日去柏威夏 + 貢開USD115
唔係最平但貪佢方便聯絡同朋友用過話服務好好
係唔錯既

StopAsia
大細外圈 + 米吉列

Stopasia真係幾好用，book過三日
客服日日whatsapp問我個司機服務好唔好

上次去嗰陣朋友介紹咗個司機
好貼心 唔止接送仲會做埋導遊介紹啲廟
肯同我哋玩又買水買生果我哋食
最重要係英文好
可以喺facebook 搵Son Phalkun
inbox佢可以plan行程 問價！ 佢facebk都有唔少圖睇。
到我哋走嗰日仲track住班機係咪safely landed！
唔使食中介agent費！
上次我哋六個人， 六日五夜 ：包日出團大圈細圈，仲有機場接送，每日去邊都送， 每人50USD，真心平過哂其他我哋問過嘅
當然你人少會貴啲

我都係跟佢咋
好抵 帶埋你去食local food

如果做埋導遊又真係抵喎，使唔使畀埋佢入場費？

唔洗 佢地local好似唔洗錢嫁

下個月出發

Tuktuk爽喎
D圈入面好多樹 d風吹埋黎
屌 搭到唔願走 日日最期待就係搭tuktuk
Btw 個時我係酒店幫我book 20$美金一日

巴打幾時去

Stopasia 真心唔錯

一個人包 tuktuk 貴唔貴？

Facebook搵

Kimhean Lim
好人到我差啲流眼淚